Razer blade 17死機

最近買左部razer黎玩
玩低配置既遊戲都叫正正常常
但一玩效能game （rainbow six ,pubg) cpu溫度直上90 度最高使過100 度
然後黑屏死機 或者出現藍屏

依加唔敢開黎玩

有冇巴打有同樣情況

推

用左一個星期炸 文書機用無問題
但一打機就死機唔知咩原因

你應該手多更新左SteelSeries dtiver
佢會搞到n卡用唔到，只用到內置顯示卡

razer blade 係邊部？
razer blade 17？冇呢個型號架喎
razer出曬名熱同qc差
razer blade 14就試過導熱管整得差冇貼住cpu/gpu搞到熱力導唔走

Razer blade 14' 2017 full hd

應該單純係散熱太慢
我之前都要開冷氣加風扇吹住部機玩